# TCP transport 

## Исходное задание: 

1. Написать TCP транспорт
2. Сформировывается vector<string>, в котором будут записаны транзакции(например 10 транзакций). В двух пакетах, нужно передать данные транзакции в транспорт, для рассылки в дальнейшие места.
3. Так же, должно происходить логирование возможных ошибок в файл.
4. Продумать функцию, которая будет брать каждую строку вектора, разбивать ее на переменные и передавать их в другой любой сервис, где они будут храниться. 

Пример транзакции: "sfsg4d|gdfgw1|354:258|cs|1|".

## Комментарии

1. Перед передачей данных строки попадают в буффер разделенными символом, указанным в `TRANSACTION_DELIMITER`, таким образом конец каждой транзакции можно определить по данному символу в конце. 
2. Для работы со строками во многом используется чистый C для обеспечения максимальной скорости
3. Многопоточность не реализована, однако местами добавлены комментарии, касающиеся возможностей её реализации
4. Не успел разобраться с тем, как заставить сервер принимать новые подключения --- сейчас принимает только одно, затем повисает неиспользуемым. 
5. Логгирование добавлено только для ошибок (в `setError`), однако синглтонный логгер готов к более активному использованию. 
6. Потраченное время описано в `spent.time`


